上司明明話請個女 最尾請左個男

上司明明話請左個女intern 最尾請左個男 仲要柒嘅

一見鍾情

老細話乜就乜架啦 你expect啲乜？
把聲勁溫柔、小鳥依人嘅靚女同事？

個女intern俾老細私有化左

上司係女 年紀有返咁上下

XX處女職員

我老細明明話唔請女 不過最後請左個女番黎
個女成隻怪獸咁 我從未見過啲咁樣衰既女

所以你唔洗唔開心 可能好事嚟

但係個女intern幾正架
利申:見過 but冇圖

靚女多數眼角高 又麻煩 以為自己係公主要人就晒佢
見識過真係驚撚左
寧願要個柒頭毒撚

啱聽

唔同部門靚女就ok
望下又幻想下
同team有個靚女慘過食屎

見親唔做野既都係柒頭毒撚

你睇睇張身份證
可能性別寫住 F 呢